新垣結衣生咗仔，真係時代的眼淚

當年仲要睇達哥 ff結衣 bb
而家大家都變了
時光真係唔等人

達哥繼續關注